[認真post] 想增肥但唔想飲奶

咪有果d 肥仔奶粉
但真係勁憎飲奶粉果種味
要飲成杯，真係可能未飲完已經嘔左先

咁我就諗，其實唔一定要沖出黎飲姐？
直接用匙羹畢幾下乾呑落肚咁咪得？
咁咪唔洗飲成杯囉？

反正胃酸都係液體，都會溶解姐
再唔係吞完之後補多兩啖清水
咁佢地係胃度咪一樣變番奶？

咁咪可以解決唔想飲奶，但又可以食到奶粉
咁樣會唔會有咩問題

認真post

唔飲都得 用個鼻索入去都一樣

認真post
唔好教壞兒登仔

假設真係得 你都係會成口奶粉味

咪話飲水沖走

同埋 幾分鍾飲成杯 vs 幾秒食幾匙羹
差好遠喎

有啲勁好味

但點都會有浸奶味
其實點解無人整無味既奶粉

會唔會黐住食道？
等樓主實驗報告！

My protein 有賣

無味奶粉仲撚難飲啊傻仔

你知唔知一匙羹有幾多

一日當你飲4杯

唔沖水都幾難食得哂

增肥定增重呀

咁不如食多啲飯同肉 有熱量盈餘就得

老老豆豆買過一次難飲到我飲左一次就冇掂過

我試過第一匙已經想嘔

師兄而家幾家幾重

幾高*

沖水飲一定容易過食粉囉

飲水應該沖到掛？

完全無味？

咪就係因為佢地整得唔好lo
如果完全無味好似清水咁點會難飲

就係佢仲有小小味，搞到難飲過普通既

Unflavored whey isolate,完全冇味不過堅難飲

pizza 都食得落啦，有幾多都可以食架姐。。。

唔識分，最好both

如果食多d 野就肥到，就唔會諗飲奶粉

點解？可否解釋下

無味又點會難飲？
姐係唔係=清水味啦
咁咪姐係一樣有味

食嘢=吸收
飲奶=吸收
點解唔得

其實好唔同
分解難易都唔同啦

普通一日要食20隻蛋先夠增肥
但點食到。。。

飲水啦咁你

都係計卡路里
你係咪有野誤會咗？

食奶粉好似係為左吸收優質蛋白質

好多野都代替到

例如係早餐店買兩隻烚蛋

其實係一樣 不如試下你食飯 比平時食多半碗先 慢慢加上去

有消化同吸收既分別
唔係計卡就一定得
食極唔肥既人係咁

問過醫生，要一日食 20隻先夠

試過好多年，係無用的，而且點加都唔會加到好多

咁係計蛋白質啫 如果單純想體重上升就咁計卡路里都好夠啦？

其實好多教學係用奶粉整野食
咁就唔洗沖做奶黎飲

原味=最難飲

我都係食極唔肥嘅人
增重係辛苦
一日7餐都要食

討論下姐
應該口感好差，又有粉溶水既感覺，但又無味，甚至似紙味

試過好多年食大量+gym, 係增唔到的

自己試吓咪知囉

飲唔夠水會痾唔出屎
你食緊邊隻奶粉
有d牌子既味都ok

咁咪一樣食番d 奶味。。。
奶味一feel 到已經飽死

呢個世界有冇飲品可以做到清水味呀
CHING係唔係發緊夢

咁咪試下奶粉

一日7餐咪一個月比多幾千
不如買奶好過啦

而家咪先討論下囉
唔好下下怨婦咁消極

幾大量
有冇系統咁去做？
冇紀錄冇系統冇計數
講幾多都係廢話

咁你食番個卡路理就得
唔洗飲奶架 只要熱量蛋白質跟番奶粉既比例
咪一樣可以增肥

我會加可可粉同赤藻糖醇
飲落唔算太差

所以咪話唔好呃自己，無味咪一樣只係一種口味既名

傻既先會信有一樣野叫"無味"

Myprotein 有果汁味喎

與其都係用水沖、正正經經算吧啦！

其實朱古力味唔錯

有跟FDA 去計既
比正常多2~3倍
試過3年左右
1kg 都無重過

就係試過食卡路里，無用
睇過醫生，話天生係咁

所以諗住試埋奶粉

試下唔同味嘅代餐奶昔

咁佢係奶粉黎架麻頂你清水味

點解？差好遠喎
飲出黎要飲好耐
但吞就好快

其實個post 係問食奶粉得唔得
而唔係講有咩其他方案

仲有種果汁味

利申未飲過

咁你每日幾多卡？
一個月做完冇重有冇再加卡？
夠唔夠訓
定唔定時食野
好多因素影響
但卡路里吸收永遠係最重要
誇張啲講每日你食到10000卡
點撚會唔重呀？

吞唔到粉架
粉會索水
倒少少入把口已經索晒所有口水漿住你把口
用下腦啦

試過 勁辛苦 之後飲成噸水都搞唔掂 你中意都可以試吓

一野飲落肚，再飲一啖水，個口已經唔味。
一啖粉放落口，口水溶左啲粉一塊塊，痴住成個口腔，要浪好耐口先搞掂

個口已經無味

d 粉係呑完先飲水，而唔係成口粉飲水

會點架？可否詳細d

洗唔洗下下就吠呀
平時做開狗吠人架？

睇過醫生啦
唔詳細打了

血脂血糖都高左好多，但體重無
問題就係咁